1 Типи данних (8) = number, bigint, string, boolean, null, undefined, object, symbol;
2  (==) не сурове порівняння приводить все до одного типу данних; (===) суворе порівняння враховує тип данних.
3 Оператор - це функція JS, яка при використанні виконує якісь чіткі дії і виводить результат.